Loui5Ng 伍公子：唔敢諗獨立，唔通你哋其實想感化共產黨？

有人話五大訴求先係初心，叫人唔好再衝擊，唔好搞警察，要對準政權。

情況就好似有人將你鎖咗喺間屋入面，再放火燒屋。

人地擺明想燒死你，你就不斷求佢俾鎖匙。

我打算撞爆度門逃生，你就同我話勿忘訴求，鎖匙先係重點，唔好失焦。

你仲期望個殺手會放過你？我跳窗都要搏下啦！

宜家香港人聽到革命，獨立就驚，話會得罪中共，又話香港無本錢。

乜大家唔係想出老解咩？咁點解又怕得罪中共？

你哋究竟知唔知自己做緊乜？

你哋口口聲聲話要民主同自由，但係又唔敢抗爭。

唔敢諗獨立，唔通你哋其實想感化共產黨？

建設民主中國仲難過搞港獨喎，香港人係咪仲要等中共施捨「民主」俾你？

你班左膠咁驚港獨，俾林鄭月娥話你港獨，你地就自我審查，要改口號。

咁不如由政府搞標語創作大賽，再等市民投稿俾政府，最後由林鄭選出勝利者好唔好？

其實，香港仲有險可守咩？

香港其實一日唔獨立
一日都係冇未來
五大訴求係好短視 只係比個下台階政府

大大力踢落去

我唔信呢個道理真係無人明

心水清

一日唔趕走大陸 取消150
踢走班新移民
香港人都只有窮一世

同意
願死都唔跪林鄭

公子點回應林鄭玉石俱焚論

唔反了

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

走得上街都想香港獨立
但唔會講出口咁弱智

個分歧係和理非同其他市民跟唔上港獨呢樣野
所以現階段不如唔好提
其實光復香港呢個字都ok既

心理上要勇武

想獨立，但唔想付出，依個就係香港人諗法

香港人對民主自由一直都係葉公好龍

接機後可join?

想唔想獨立係一件事
普羅大眾接受到獨立未係另一件事

接機

正常五大係絕對冇可能答應
放人唔係咁簡單

講得好好 民主中國仲難過港獨

要記住
普羅大眾永遠都係企喺贏緊嗰邊
西瓜靠大邊嘅道理
你估我哋迫到香港高官好似烏克蘭咁要逃亡嘅時候，啲和理非，甚至藍絲會企咩立場？

天水圍俾人拉咗89個人

理下天水圍班人啦 仲未有佢地消息呀屌

佢仲要唔要耳機?
唔叫佢伍乞兒啦屌

港式烏克蘭革命

伍公子 佢走得太前

爭取左五大訴求...再係立法會奪多席數
進行政制改革...再推行真普選有冇得諗?

公子真係IQ極高思路勁清晰

屌

逐步嚟

今次真係有道理

成班失焦撚，點撚樣可以skip黑警直接對準政權又講唔出

唔過橋點過對面岸，on99

個人感想:
我地既奮鬥理念係為左重新建立公平、公義、民主既社會，制衡/抗衡不公的政府，對抗極權及政治迫害，從中共既摧殘中令港人治港重新萌芽，落實真普選，建立真真正正的民主政府，令社會民生重回正軌。

香港的反對聲音一直是中共的心腹大患，中共恨不得香港玩完，別妄想中共會仁慈，香港太特別了，中共只會想香港人滅族，所以出賣自由並不能兌換民生，要認清這一點。
中共一直密謀掏空香港庫房/未來，年輕人未來交的稅將要償還政府欠下的債，無盡的大白象工程，無盡的利益輸送，沒完沒了的生活壓迫，開支大而工資低，上樓永遠無期，因為每個人買樓都是想賺錢都是要推高樓價。
只有無盡的奴役，只有生存沒有生活，更遑論想有下一代。
我是一個快將30的人，我看不到年輕人有將來。
如果我要35歲先夠信心結婚生育，新一代可能要等到45歲，因為你地要追一個越來越荒謬既樓價，45歲才想生育是要香港人滅族?

政府不會變好，政府高層只會服務 權(中共) & 貴(財團)，是政治命令及討好富商令到香港人生活越來越差，要香港人為追求正常生活不得不舔共，不得不出賣自由，送中條例就是迫害其餘的異見人士，及給中共肆意搶掠財產的惡法基礎!

香港人冇野可以輸，我地既民生已經夠衰，我地既自由空氣已經越加稀薄，再輸，就會係「香港人」呢3個字，再沒有香港人。

We Hongkongers have to stick together.

最後我想講，「光復香港，時代革命」係冇問題，革命唔一定係推翻政府，根據普遍定義，革命係由下(人民)而上推動的體制改變，推動改變先會令到政制進步，舊體制不是被完全消滅，而是演化及進步。世界上點會有野係永恆不變? 政制都係一樣，要求變!
點解要人民發起改變? 係因為政府官員冇做過野，冇回應到民意，冇解決民困!

哇成篇野句句到肉

好擔心佢比查水錶
公子加油啊

YouTuber界亞視

推

我哋唔educate大眾，佢哋又點會明呢？

公子

民主男神

大大力啦屌

大師

好想參加標語比賽

D人淨係識搵藉口bam港獨
咩唔係應該大家一齊去諗方法實踐咩

very true

其實根本就係
但係無奈仲係有部分人民智未開

其實爭取真普選已經夠，有真普選個特首要聽民意港獨，到時我地有警察做軍隊添，相反依家爭取港獨政府就可以食正係依個位黎打，啲on9黑社會又會出黎以為自己係保家衛國

爭取真普選就係合法化爭取港獨，抗爭要有政治智慧啊！

Push

伍公子走到咁前，會唔會第二日被消失

大家心入面都知要獨立.不過大部分人都未接受到

我都係前線必睇！！！ 我都有睇直播 我拾階一年以上 唔好當大師神咁拜 （佢都唔想） 佢今次比喻係唔完美 我贊成係要用其他方法出屋 罷工絕食 但拋磚放火係會令到整體示威者形象變差 亦畀機會人醜化我哋

push

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

極權下無民主
你都唔會去魚蛋麵舖話要食Pizza啦下話

下佢地唔係不嬲都無賓周架咩？平日恰下平民就叻，做大事？不了

踩jer

左膠食屎，呃足港人三十年。

連登吹緊風話要錫春袋
仲要大大力錫

true 即係大陸講一國兩制
其實一早行緊一國一制

有啲野唔使講到咁白

更加唔會話要pizza加多罐可樂

我地做緊嘅野其實向緊同一個目標
講法唔同姐

一個好聽啲 普羅大眾入都會接受嘅講法

公子講得好

講得好岩

好多地方嘅民主同自由都係無數人用血肉用時間換返嚟
不過香港嘅制度係英國留落嚟，仲未經歷過人民覺醒就已經好完善，令大家忘記左自由本來就係有代價

用住光復香港
港人治港呢句稍稍帶番之後獨立既想法
有無得諗？

不嬲都覺得呢場係革命，但太多人政治潔癖

咁想唔想侵埋呢班人玩先